撞鬼/被鬼壓嘅經歷

嗰晚應該係凌晨嚟
瞓瞓下覺得有嘢扎住手腳 完全郁唔到
跟住有嘢吸起咗個頭離開咗個枕頭 就好似超強吸塵機吸住你咁 完全抖唔到氣 口都唔得
好辛苦先擘開對眼周圍望下 係自己間房嚟又見唔有野 跟住係咁念天主經 大概6-7次之後先抖到氣 手腳先郁得返
我估大概持續咗1分幾鐘到 好撚恐怖得對眼郁到
好彩自己游開水閉氣唔差 但呢1分幾鐘咁耐以嚟過得最慢

利申：張床對出個窗其實有掛佛牌

佛牌野鬼架，豬兜

靈魂出體先兆?

猝睡症是一種慢性的中樞神經系統疾病，大腦無法控制睡眠和覺醒的週期。主要症狀包括睡眠麻痺（也就是俗稱的「鬼壓床」）、白天嗜睡、猝倒和入睡幻覺等4種。

咁我應該有好多次喎呢次係第1次 之後都冇發生過

有諗過

屌 聽完男嘅講 一模一樣

有一晚，訓訓下有野責住我郁唔到
當下個人真係好攰好想訓
然後feel到有野由腳掌一路壓住你爬上心口
我四季都慣咗cum羽絨被
但個種貼肉個感覺好明顯，我郁唔到又望唔到

而且我平時訓覺有一粒光都訓唔到嘅
當時郁唔到狂掙扎，開咗眼發現無拉窗簾，心驚驚地
就講粗口diu佢咪搞diu咗好耐，我好想訓
慢慢開始feel到有啲野由心口一路退落去
直接退到腳以下，之後就慢慢郁得返

diu真係好憎勁眼訓又搞9我
但通常醒咗先識驚

你望下後面

你都望下前面

你跟邊個架 又佛牌又天主經

屌我尋晚都比鬼壓完
本身尋晚唔知做乜個人已經透氣好差
咁我諗住訓醒應該冇事
訓訓下個人好似要窒息死 個心卜卜跳
我即刻想坐起個人
點知仆街我郁唔到 成個人向下沉 好似比人拉住咁
望又乜都望唔到
我即刻係個心入面狂講屌你老母冇撚搞我
屌左好耐先抖到氣 之後唔敢訓
人生第一次

有冇人知可以點樣易啲比鬼壓
成世人試過一次咁大把
郁唔到 想嗌老母叫救命
點知聲都出唔到 然後天旋地轉左好耐
又滲左啲夢 有黑影咁 最後唔知幾耐先醒返郁得返

不過好想試多次 有冇心得

我比鬼壓都以為係講緊上面既猝睡症
但我郁唔到之餘 仲感覺到有野行緊埋黎

咩牌嚟先，係唔係都話佛牌嘢係鬼，條友戇撚𨳊𨳊

我都諗咗下